認真 如果林若寧同鄧智偉啲歌出現係80年代比啲歌星 會唔會紅到

姐係tvb藝人果堆歌比哥哥 撚伯 陳百強 梅姐果啲唱